<resources>
    <string name="app_name">PR_RV_Dimas</string>
    <string name="judul1">Digimon</string>
    <string name="judul2">Pokemon</string>
    <string name="judul3">Fairy Tail</string>
    <string name="judul4">One Piece</string>
    <string name="judul5">Power Ranger</string>
    <string name="judul6">Ultraman</string>
    <string name="sinop1"><p>Pada tanggal 1 Agustus 1999, tujuh anak diangkut ke Dunia Digital
        oleh Digivices yang muncul di hadapan mereka di perkemahan musim panas,
        di mana mereka berteman dengan beberapa Digimon (Digital Monsters). Digivices anak-anak
        memungkinkan Digimon pasangan mereka untuk Digivolve ke dalam bentuk yang lebih kuat dan memerangi musuh.
        Ketika anak-anak menjelajah untuk menemukan jalan pulang, mereka belajar bahwa mereka adalah "DigiDestined",
        anak-anak yang dipilih untuk menyelamatkan Dunia Digital.</p></string>
    <string name="sinop2"><p>menceritakan tentang Ash Ketchum (alias Satoshi di versi Jepang),
        bersama teman-temannya dan ambisinya untuk menjadi seorang Pokémon Master.
        Ash memilih Pikachu untuk menjadi Pokémon pertamanya sekaligus team partnernya.
        Bercerita tentang hubungan pertemanan
        antara Ash, Pikachu, Misty, Brock, May, Max, Tracey, dan beragam jenis Pokémon beserta para pelatihnya.
    </p></string>
    <string name="sinop3"><p>Dunia bumi-tanah adalah rumah bagi banyak serikat di mana
        penyihir menerapkan sihir mereka untuk permintaan pekerjaan yang dibayar.
        Natsu Dragneel , penyihir pembunuh naga dari guild Fairy Tail, menjelajahi Kerajaan Fiore
        untuk mencari ayah angkatnya yang hilang, Igneel naga . Selama perjalanannya,
        dia berteman dengan seorang penyihir surgawi muda bernama Lucy Heartfilia
        dan mengundangnya untuk bergabung dengan Fairy Tail.
        Lucy membentuk tim dengan Natsu dan seperti kucing nya Melebihi mitra, Selamat ,
        yang bergabung dengan anggota serikat lain: Gray Fullbuster , wizard es;
        Erza Scarlet , seorang ksatria magis; danWendy Marvell dan Carla , pembunuh naga lainnya dan Exceed duo.
        Tim memulai berbagai misi bersama, yang meliputi penjahat penakluk, guild gelap ilegal,
        dan setan Eterious kuno yang diciptakan oleh Zeref , seorang penyihir gelap abadi.</p></string>
    <string name="sinop4"><p></p>Bercerita tentang Bajak Laut Monkey D Luffy si Topi Jerami</string>
    <string name="sinop5"><p>Bercerita tentang 5 super hero pembela bumi</p></string>
    <string name="sinop6"><p>Bercerita tentang pahlawan raksaksa</p></string>
</resources>

